聽日 一帶一老

你係一個乖孫
陪同家中一名長者
一齊去飲茶
飲完苶去投票

做個孝順的兒孫